仲未返到公司有無籃絲可以義戴

咁撚鍾意屌人阻返工出黎車人地去返工嘛屌你老母

大部分係窮撚，有撚車